隔離位女同事成日叫我睇魚

公司新買咗幾條錦鯉話係風水野
洗返個十年冇用嘅大水缸嚟養
自此之後隔離位女同事就煩鳩住晒

(XX係我個名）
女同事：XX，你睇吓條魚好似就嚟死喇！
女同事：XX，呢條魚個頭好似有啲嘢...
女同事：XX，佢係咪大咗肚呀？
女同事：XX，佢地打交呀點算呀！
女同事：XX，嗰條橙色野特別惡囉！

我（內心）：關我撚事咩

條女掂唔掂先

樓主：我好急屎

暗示黎

樓豬同女同事做左愛未?

叫你去床上睇死魚

叫你睇鮑魚啊

條女一定好醜

佢想測試你頂唔頂得順死魚

sad but true

我啲屎好準時，夜晚10點半先嚟

係，所以冇咩唔好再嗌我唔該

睇中你呀屌

果然
豬扒都係肉
支持樓主去馬

乜你公司咁多奇怪同事？
定同一個黎？

兩個嚟，隔離位係同一個人，
掉垃圾係另一個人